(驚變新疆而家要走)已有人提議組隊移民英國互助謀生

英國老人院 02/08/2020 BNO移居英國手冊之英國需求較大的低技術工作選擇
大家可以入去 英國老人院 講果個網睇下
居英論壇:

------------------------------------------------------
有冇人想去英國搞速遞代購?
生意黎講應該叫做易起頭，又唔駛太多資本，有即時現金流番，仲係勞力密集，有大量廉價港裔新移民供應請埋義士都得

香港人有錢有腦 為何不建小香港圍爐落腳自助 僱用英國本地居民幫自己移民並為英國經濟作出即時貢獻

西式建築
港式裝修
英語環境
香港特色
買地創業
提供就業
請埋白人
即時貢獻

如果當自己係香港人 希望去英國承擔公民責任 行使天賦自由權利
就應建小香港圍爐落腳自助 因為300萬人有機會去 到時當地不堪負擔
當地藍到黑舊移民/極右一定合力搞死香港新移民
---------------------------------------------------------
引用下維新志士的文，好似香港人而家的處境
【絕不放棄】1848年，德國革命失敗，接近500萬德國人逃亡，

▲德國移民係美國建起既城，威斯康星州．密爾沃基(Milwaukee) (美國都比起小德國)

▲圖為1922年北美的德語報紙。從1850年代起，德裔移民就已經帶來了不少德語報紙。在1894年，在美國刊行的德語報紙達到了最高鋒的800份。(美國都比用德文)

▲德裔為最大族裔的地區 (美國最多係德裔)

▲18歲的Frederick Trump。他才剛到了北美2年。(第一代去到就搞地產 香港人專長)

他有一個兒子，叫Fred Trump，是紐約的地產大亨。(第二代已極富)

他的兒子，就是今天第45任美國總統，Donald J. Trump。(第三代做總統)

*****效法*****

德國人
意大利人
波蘭人
美國人

英國係民主國家 亦係移民國家 應該追求自由 不受種族限制
不是去到英國就要跟英國果套文化 應該發展香港文化 多元包容先可以發揮移民優勢
否則香港人去到英文又唔夠好 技術又唔識 錢又冇 成世做中餐館廉價奴工

邊到有香港人 香港就係邊到光復

而家越睇越唔駛走 新八國聯軍再起 係香港就能見到自由自在

你開過好多次post

?

呢度有人有錢買地？

有
612/星火/我要攬炒登報